見工先扣起你d證，再逼你簽約

請指教
謝謝

指你老母個臭閪
你幾撚時死呀屌你老母

真？

收檔啦傻閪！成鳩日開垃圾post刷存在感。

正一廢人開廢post。